美國股市已經進入大崩盤前最後階段

建議大家有得走好走

Ok, 你走先

調整 - yes
大崩盤 - no

有乜分別調整到正常價位＝崩盤

驚閪

日日驚有閪用

買定黃金先

無限印錢呀
傻仔先信仲有股災

本身就覺準備爆 見到你証明仲有時間

實有股災, 不過幾時先得架

Sqqq

股災般d錢去邊

我買咗一箱黃金放咗喺屋企

有乜理由？

日日都講總有日中

Ok
加倉

今晚All in
年初一好意頭

你個名

跌完啲錢又係入返股市...咁點跌？

邊度有得買，可摸耳介紹下

淘寶

安全咩，唔驚假金？

淘寶啲嘢好安全

Change my mind

日日講一次 總有一日會中

揸一堆SQQQ
你夠膽就股joy，怕你呀

求下你快啲股joy唔想再見到個倉SQQQ嘅盈虧數字

貼倉啦你老母

係呀
快啲全倉sqqq啦
幾乎每一日都有人話股災
最後逃生門
對門就關啦快啲走啦

反向吖笨

印度神童？

鬥得過美聯儲？

樓主今次係第幾次唱淡美股？

好似你唱咁多次就燈足咁多次樓主你想同麵麵爭生意？

如無意外依幾日應該係美股最後逃走門

我記得但係九月都叫崩盤咩？最多未回調調整

又係你
你講咁多次我要信邊次

傻仔

聽左大半年 我諗到時真係崩既話 又會有連登分析師出黎話：講左架啦

信你ㄧ次

我特登吹大啲警告大家

其實點解咁多人都話會崩？

因為拜登現型？

所有股災/升災 都冇人會預計到的.

起碼聽左兩年

新春特價年宵要開始嚕

有就買put

頂多大回調
或者銀行集體爆炸
否則唸唔到有奶由會崩

好能煩呀你 死廢淡日日開po

樓主講左第n次